奧巴馬卸任在即民望仍達58% 特朗普成40年來最不受歡迎候任總統

多間美國媒體於當地時間今日公布有關美國總統奧巴馬以及候任美國總統特朗普的民調。其中特朗普的支持率比前兩任總統上任前的民望低，甚至成為40年來最不受歡迎候任總統。

據美國民意調查公司蓋洛普（Gallup）公布的最新一項調查顯示，將於周五（20日）結束8年任期的奧巴馬，其支持率仍達到58%。

該項調查於本月4日至8日，訪問了約1,000名18歲以上美國人。民調結果顯示，美國人對奧巴馬的平均支持率達53%，而副總統拜登更有逾60%人士認同其工作表現。反觀候任總統特朗普，其支持率卻只有40%，比2009年奧巴馬上任前的支持率（78%）低接近1倍。

此外，CNN與ORC亦有公佈同類民調，指出僅有40%受訪者滿意特朗普處理交接期的表現，令他成為40年來民望最低、最不受歡迎的候任總統。

該民調顯示，特朗普就職前的民望，比前3位總統的低最少21百份點以上；奧巴馬上任前的支持率為84%；2001年上任的喬治布殊有61%；而於1992年上任的克林頓則有67%。《華盛頓郵報》稱，特朗普成為自1977年卡特（Jimmy Carter）以來，最不受歡迎的候任總統。不過民調亦指出，美國人相信特朗普可振興美國經濟，有約6成受訪者認為他能令陷於困境的行業創造高薪職位。

對於民調結果，特朗普事後在Twitter發文形容此為「假民調」，並稱有份進行民調的人，「一如既往又造假」。

CNN
此post已完

就係咁先理智

支那唱衰=對美國好
已經知道美國將來4年會屌打支那

如果今次選舉係奧巴馬對侵仔咪好睇囉

Clinton News Network

CNN不嬲係民主黨喉舌???

美豬唔配有民主

俾人反cup

左膠當道

睇CNN不如睇TVB

咁點解

黑仔成家，
荷里活，
華爾街大行，
Google，
Facebook，
CNN，
MSNBC，
NBC，
ABC，
華盛頓郵報，
紐約時報.... 親屬繁衍，不能盡錄，

同希婆拉票都

贏唔到侵侵❓❗️❗️

沉默嘅大多數

Gallup=鳩up

一定打硬小支支啦